警方：一向尊重被羈留人士的尊嚴、私隱和權利，使用武力必定是為完成合法任務

國際特赦組織發表報告，稱香港自6月大規模示威開始以來，警隊任意拘捕、扣留期間毒打和酷刑對待被捕人士，日益嚴重。警方回應說，不評論個別事件，但警方一向尊重被羈留人士的尊嚴、私隱和權利，並有既定程序處理被羈留人士，使用武力必定是為完成合法任務，並會時刻保持高度克制，如果任何人士於羈留期間有不滿，可根據現行機制作出投訴。

國際特赦組織於9月5日至12日，訪問了21名被捕人士，逾85%，即18人因被毆入院，住院最長逾一周，傷勢多屬骨折；有被捕人士遭警員威脅要電擊其生殖器；有被捕者在警署內被警員以鐳射筆直射眼睛，或強迫男童用鐳射筆直射自己眼睛20秒。

報告指，防暴警察和速龍小隊的暴力情況特別嚴重，批評警隊有明顯的報復心態，使用明顯過度武力，部分行為已構成酷刑，違反人權法，呼籲政府進行獨立、公正的調查，向涉事者提出起訴，以及為受害人士提供賠償。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

插碌鳩落入去完成任務

驚呀屌你老母
開撚左崑崙銀行戶口未
洗唔洗幫你搵埋大飛

乜L嘢任務要 拎條鳩出黎呀

死警犬驚死啦咩
以為打義士唔洗付出代價？

現行機制有撚用呀
就係無用你先日日叫人監狗會
有用你邊會日日叫人投訴
死黑狗！

收皮啦，黑警等受審判

除咗藍絲仲有咩人會信

投你老母訴
唔擘大個屎眼睇下你個so called 監警會投訴成立嘅%係幾多
係3-4%呀屌

個任務合法，但你個行為唔合法

無恥

合唔合法政權決定㗎啫

一講完唔評論個別事件，下一句即刻喺度評論個別事件係咩玩法

班狗當黑社會係人
市民就甲由丫嘛

沙勇新警署約炮為完成合法任務

波板糖同市民隻揪為完成合法任務

玩撚市民囉, 仲忍?

DLLM

好有霸氣
我轉藍了
支持警方暴力對待市民

我話合法就合法

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

感謝提供頭條笑話

乜原來10次有9次係咁都算係個別事件?
定還是按程序正常對待犯人先係個別事件?

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

人唔笑，

睇唔出有驚 仲叫人投訴 痴撚線

非法私刑對待被羈留人士都叫合法任務？
打死義士唔好以為就咁算啊DIU
你班黑警等清算啦！

當訓係地仲係度打佢都可以兜到好合理好理性
返到警局緊然係合法任務打市民

又講大話

警隊誠信已經破產 唔會再有人信你講嘢

簡直係執法立法於一身 好撚大嘅官威啊

=64冇鎮壓

佢係執法者
法庭再公平都冇意思
因為拉唔拉人,拉咩人係黑警決定

冇強烈譴責
冇話係不實報導

即係認有啦

大家有眼睇

姐係認有咁既事啦 屌你
咩都個別事件
殺人放火又算唔算係個別事件

收皮啦屌你老母 肉參投訴個恐怖份子綁架佢 ?

未入法院先入新屋嶺
入到去打撚到手骨腳骨比人輪
玩足兩日
仲慘過判有罪坐監

香蕉糖

屌你老母 警謊

係0.03

警方回應說，不評論個別事件

姐係國際特赦組織講D野全部都係真
官方認証

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

用實數啦
%冇意思
因為得1個成功

係呀係呀全撚部都個別事件呀

我屌你地咁多隻狗個老母

仲要講埋呢D on9野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

尊重被羈留人士的尊嚴、私隱和權利

呢樣就真係個別事件

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

本身我以為係0.09
但特登搵番蘋果
發現係3-4%

尊重？

On9

北區醫院個單都係合法？

Fuck the popo 我屌你老母

姦人殺人就係佢地任務

黑警一字都不信

都唔係示威者,個別事件

不評論個別事件

食屎啦你地班狗

即係承認真有其事

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

另外加多句，我屌你老母死警

完成合法任務同合法完成任務係兩回事

殺人都合理？

收皮啦死黑警

811 831 新屋嶺

又現行機制 有效既話點解要反你呀 咁撚蠢

可根據現行機制作出投訴
屌，講左幾多次冇number投你老母
就算有又點呀？監警會咪又係自己友
屌嬲

梁振英：以國家名義殺人係合法

所以就算佢地打死人都係執行合法任務

冇NUMBER都可以投訴
你投訴左先啦

講出黎個條友覺唔覺得有問題

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

As always, blah blah blah

含撚啦 死黑警 臭狗屌你老母

1000幾個個別事件？

屌你老母

佢地應該了解唔到比美國制裁係咩一回事，同啲廢老一樣以為淨係唔去得美國咁簡單

自己唔拉自己就當係合法

完成合法任務？
姐係可以用非法手段，唔洗合法完成任務啦

Push

收皮死黑警
一定要清算呢班仆街

使用武力必定是為完成合法任務
呢句咪同余黎青萍句警察唔會無啦啦打人一樣道理

又個別事件
投訴課又係你啲人
委任證狗編號又冇去叫人投訴

目前係
要拉人就要警察
警察唔拉就冇人做到野
民事告到2046 又要錢

又提供笑話

全部個別事件

笑話？

不受信於市民
再唔會被授予公權力
Byebye黑警
講乜都無用

個別事件...

其實有示威者掉molotov都係個別事件

一向尊重被羈留人士的尊嚴.... 咁嘅說話都講得出，你班黑警全撚部含撚啦 屌你老母

屌你老母死黑警

等邊個審? 依家邊個有力搞到佢地?

美國

冇比人打果d咪個別事件

國際特赦組織 乜乜物物... 呼籲

共匪睬你都傻啦

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

收皮啦

含撚啦閪警賤種

合法任務？你地做嘅嘢 有邊樣係合法呀

一直都合法,一個都冇拉到冇停職
有唔滿意可以去投訴

吹啦

仆街黑警，你地等天收，一定有呢日的！

agree,佢班仆街實係講呢d,有冇人信就另一件事

屌你老母condom仔

潛台詞：係呀而家擺明打鳩你呀吹呀, 唔gur呀? 你投訴到咪試下投訴我囉

上天同美國
佢哋係世上最大型合法恐怖分子

北區醫院個單証明左佢講大話啦

大話精

無否認姐係入面有發生呢啲事啦
雖然我知一直都有

中共?

走啦

醫院打老人家果單點計 ？

不評論個別事件

警犬完全唔驚 唔好信佢扮驚

屌你老母啦死黑警

你何以見得佢驚？

等美國制裁啦

扮都冇扮喎

屌你老母啦

發個咁既聲明諗住唔洗比人清算?
係個LIST入面啦傻鳩
你班藍衫都係呀

又唔做野又唔讀書

比咗幾十單cases出黎都仲個別事件

咁都叫個別事件？？？
食屎啦！

我𨳒你老母啦，死黑警

你啲任務違反基本法啦
等制裁 等清算啦

食屎啦

不評論個別事件即係認左有d咁既事啦🤔🤔

根據現行機制屌你老母！

dllm 啦個別事件

DLLM 只要一有證據你地大粒野全部上國際法庭受審

死仆街

任務目的:打死被羈留人士

真係好想送班黑警一程

任務合法
但係你行為非法吖嘛
警犬都開始玩無賴語言偽術

工作壓力大
想操逼是正常的

up

屌你老母 班死黑警真係仆街到震

為了合法任務
可以殺人放火打人

咁多個受害者都話個別事件
真係當香港人係on9?

講就梗係好聽啦
差佬夠話一向維持治安啦
唔知年中幾多休班警犯法姐

講得出呢句已經唔洗對佢哋再有期望（一向都冇）
執法者唔依法辦事
倒轉帶頭衝擊法治
已經徹底淪為警察國家

好明顯中共既任務啦，班狗唔死都冇用

塔利班

屌佢老母

即係毆打呀伯又係為咗完成任務？

除左藍絲仲會有人信你班死仆街咩

收皮啦屌你老母

你老母仲要保撚住班狗呀

班狗仲要未撚驚過咁既款

唔好再玩文字遊戲
明明係不合法地執行任務

成班黑警仲7吓7吓，以為打得好過癮?
以為有班藍屍5毛狗撐，就 "你地無做錯到" ?
知唔知香港簽咗幾多國際人權協議同公約?
想同個仔成世食大頭奶粉、假疫苗、地溝油、住豆腐渣?
除左大灣區，你邊度都去唔到!
班藍屍5毛離岸愛蟈架咋! on9狗咁

用拳頭黎尊重吖嘛

死黑警

即係警察唔會犯法，咁即係以前判警察犯法啲case都係幻覺？

話明警謊

不打自招
不評論個別事件? 姐係呢啲個別事件有發生啦
屌你老母
而且個別事件係好撚多單
你地警狗嘅尊重係打壓全香港人
咪撚再出咩回應 你班狗
吠撚夠喇 等清算啦
黑警狗死全家

警察: 我 就係法律

成千人都個別事件？

警謊

屌你老母死臭蛆

最低武力入去自由閪搵証據

收撚皮啦死黑警

唔好講到d popo 咁冇腦 佢地只係冇得揀
死撐落去係唯一出路

人唔笑popo吠

強姦犯話自己好純潔

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~
設計同twitt 下 國際特赦組織的警察酷刑報告仲好，為全球抗赤納粹大遊行就準備##mf

黑警係想完成乜嘢任務？刺殺任務？

屌你老母

上戰爭法庭接受審判啦

講大話講到冇人信！

黑警全家落地獄

信用破産

人都殺埋 乜野程序？乜野守則？

無人信你地阿警謊

仆街死啦dllm死黑警

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

流氓不嬲係講一套做一套

極端恐怖份子連續4日無出黎見人
唔知今日又係咪龜縮

有冇第2句呀

依單野幾時上庭